有人真係將D動漫食物煮出黎

唔出奇，食戟之靈果堆菜色係真係做過出黎之後先畫落漫畫到